# Ответ на теоретический вопрос
#### Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
* Обработчик события - это функция, которую принимает слушатель события в качестве параметра. Данная функция выполняется при наступлении события, к которому она "прикреплена".